病毒可以變種 點解人唔得?

定係人都得?

人類基因都會突變

有～ 你未見過有d人突變到多左隻手指 或者突變到有巨乳症咩

X-Men

人梗係會變種，不過慢病毒好多